杜小喬有男朋友

真的假 ？

真定假 ？

好似假 佢岩岩加左句hashtag

冇就假
係唔放上面姐
比你知道佢仲洗搵食

ig幅相假

利申真男友

你講咩我唔明

我都唔怕認啦 其實係我

假

開緊LIVE
903個阿檸
似係堅WO

喊得好慘咁

係

原來係分手

哪誰牙
以為是鄺囝😑😑😑

咁又要開live

真唔真哪

應該係真
喊曬口

佢份人真係純真

？

喊到我心都痛埋

邊度有live睇呀
唔見fb有嘅？

佢似俾人飛

正常都會有啦，話冇只係想留番d幻想空間俾班毒撚fans

ig, 完左啦

中出即飛

Fb ig 都唔見有live

個哪誰fb人數直線上升😑😑😑

偽毒檸

個live有冇backup

講咗啲咩

以為薑檸樂😂😂😂😂

個live講咩

好真性情
喊到心都痛
佢仲係咁話鐘意個男仔，好傻

利申：無話特別鐘意佢

喊哂口係咁話阿檸其實真係好好 其實係咪曲線引到d人憎個男仔

曲線幫佢個廣播劇宣傳姐

睇live睇到心都痛

有無得睇返架
唔係好識用ig,唔知有直播呢樣野

都係d無聊野姐

唔似宣傳啦，反效果多
Lose lose

件哪誰個fb page follow人數直線上升
點會反效果😂😂😂

錯過咗添

廣播劇黎架on9

唔撚想知呀！！！真係以為自己明星呀？無人想知呀收皮啦！！！

我想知喎

分手都要開live交代？
這些機會……唉……

咁叫直線上升

佢真pk個到話自己暗戀緊人，冇拍拖
又話鐘意好似大隻佬個type
但依家話分手？
究竟咩事
定真係偽人

仆街周瑜………

我睇佢ig有張相話鬥多間條衫
我諗緊係咪講緊阿檸？
阿檸都好很多間條
特別係藍白粗間

利申：有聽開佢節目所以有印象

Mola 小喬唔再係處

直播有講，一直暗戀個男仔 但都係要散
最後喊到崩潰

個廣告好撚癲

女神都要暗戀人 難怪肥婆都有仔
愛情呢家嘢真係好難明

啲眼淚好大滴

咩叫暗戀緊個男仔但又要同佢散？

呢啲嘢真係當事人先明，唉……（冇睇到直播 ）

叫我？

我諗個男無肯定到呢段感情

佢有男朋友，仲係一個醫生
佢緊係唔會公開啦，唔係點收兵呀

你又知？

屌佢老母睇撚完個po都唔知佢講乜鳩
又話分手又話放閃又話暗戀又話散但佢老味又似係表白喎
我估都係宣傳居多㗎喇

喊到咁宣傳？我唔信

wfc

唔好太看輕女人

人地演員嚟㗎

我信佢

小喬有經理人架
我覺得佢經理人唔會比佢公開自己現實生活既感情狀況
所以似係宣傳

如果係真 我覺得個男仔好慘
分咗手仲俾人公開個樣 佢實俾人認得俾人插

903 dj黎

毒撚真係好恐怖

睇見佢live喊。。。。

點解你地啲廣告咁貼題

有幾貼姐屌你老母 貼貼貼 關你撚事咩 係唔係都cap 好撚好玩？

偽毒檸 你咁都唔要小喬，屌你老母咩

之前又話有個e生男友既？

對唔住，瞞住大家咁耐

仲要係肥仔

ig張相應該係宣傳

想比啲安慰佢

阿檸本身有女朋友一齊左好多年架喇

小喬有無仔都好，都唔到你班毒撚食嫁啦
利申：毒撚

偽毒可恥

果張比人踢爆咗係改圖黎

你個名

早2星期嗰集真pk佢唔係話有鍾意嘅人不過人哋唔知？

哩條友假到仆街見到佢都反胃

Agger

到底係劇照定點

唔係宣傳廣播劇咩

完左先黎宣傳？

睇show見過佢同個tb 打車輪

我識個醫生喎, btw我又唔覺佢算肥仔

有乜咁出奇

一定唔係 我表哥黎

又係果d好鍾意但又永遠唔會一齊既on9野

假架，班學生玩野點知俾人當真

一早有啦，唔係點會有個會員叫杜小喬男朋友

屌

樓上有無睇佢琴晚ig開live嫁？
佢喊得好真喎，完全唔係做戲
如果佢演技真係咁好我認輸
樓上有人話佢係演員，但我唔覺佢平時演技係咁好
而且佢琴晚live，睇佢一言一語一定唔係做緊戲

反而相知條哪誰是咪真係本身己經有女再食埋杜小喬
咁既話真係好仆街

杜小喬話佢地性格不合 成日嘈交嘈到顛
所以分手

有咩證據先

無睇到live，真係同阿檸分手定佢暗戀佢？

屌
講幾多次先明
個廣播劇就係話佢地乜都唔夾
成日嘈交
所以學習由朋友做起

冇嫁 佢好似有個女朋友拍左好多年

你有無睇佢琴晚ig live先？

如果係宣傳都幾仆街下

冇睇
但你講佢喊著話阿檸好好乜乜柒柒個d
係套劇都有出現咁既情節
同埋最重要係
如果現實係情侶又咁岩分手
點解要係套劇完個日出個咁既post

好似由中學一齊到而家

但係條友依排做乜節目都要講佢比人飛
可能又係配合個劇

i mean佢係幾個節目都有意無意透露自己比人飛

d留言好似鍾嘉欣玩野王

今年屋企食飯冇見過

佢個拍左好耐拖嘅女朋友唔係散左喇咩？

成班on9
琴日係呀檸個廣播劇 大結局 咁佢地咪承機搞直播囉

覺得佢有情緒病
痴痴地線

正解
一係杜小喬自己飲大左發癲

聽下公子會。一早俾籃球隊長食咗

真係唔知 印象中都幾豬

如果佢演技咁好
我甘拜下風

睇阿檸個fb 可以搵返個廣播劇
大家聽完就明

散左喇？
阿檸以前係唔同節目都有講下佢女朋友
印象中仲因爲佢女朋友去working holiday講左成個節目
代班深夜music show仲會播歌氹女友
仲以為佢地好穩定

灘叔tum左佢幾星期
次次開節目就問佢點
又帶佢去飲野又送禮物比佢

屌miss曬
有無懶人包

你甘唔甘拜關佢撚事 總之你唔好信一面之詞 好似啲老餅中電話騙案咁

似係廣播劇完做宣傳喎

唔明 套廣播劇完左仲做咩宣傳 同埋佢live喊到咁似係真事多過宣傳

我覺得唔似為左套劇，都完左啦

完左先黎宣傳套劇咁特別

BTW 杜小喬唔接Job 了 出事

關你撚事咩死毒撚

小喬算唔算好砌？

吊，

邊到睇佢唔接

仲要送外賣

佢男朋友好似喺澳洲

好掛住熊仔頭個時既佢
依家變了